21歲仔應如何增高？

游水跑步做gym早訓早起飲奶仲有無？

跑步增高

180仲要高？

發多幾次燒

冇啦早抖啦

跑步 高左1cm

我181都想增

21歲應該仲有既

早睡早起飲奶做運動一定有幫助

不過你keep唔keep住做到先係一個問題

增到王祖男就唔會咁矮啦

12點之前訓算唔算早

之後630起身

推拿拉直條骨高多5cm

有無details

訓覺比較重要

當然同時要做gym撐高個睪固酮level

幾年前度過183
就一直都以為自己永遠都係183

但上星期度一度
仆街做咩變左186

求教學

著高爭鞋

我都想知點增高 食極都高唔到

講唔得上咩教學
係呢三四年開始影相，繼而行多左山

唔知咁樣，會唔會有關係

增高丸

好似無用